有冇人日頭同夜晚嘅心情係唔同

我就係咁...
日頭個陣唔會亂咁諗野個人好樂觀好積極
但係一到夜晚就會變得亂咁諗野
好似好驚死個啲咁
一定要聽歌先瞓得著
有冇人都係咁..

冇

瞓哂覺？

有時朝早頹過夜晚但其實都差唔多 都係咁頹

冇勇氣結束呢一日。

好早d抖啦。